突發:警犬懷疑示威者在全港天空藏有攻擊性武器

不停閃白光

有理由相信示威者企圖引雷顛覆國家政權

解放軍即將出動